我岩岩對住警察犬隻大叫 將革命進行到底！ 呀～～～～～～～～～～

我某黃店宣布轉紅 堅決支持中國

我岩岩鋪頭門口 有大量犬隻巡過

有哩個機會 我立刻宣揚毛主席精神

大叫將革命進行到底

佢地一聽到 走得快撚到 ！見風而逃

咁就錯失左宣傳既機會

唉！～～～～

事實證明 毛主席精神係幾咁強大

請你食狗餅

我要鬥紅